今日番大陸，坐7點半/8點中旅車

今日番大陸，坐7點半/8點中旅車，屯門上車，坐左係右手邊12/11號位，灰色外套黑c,攞住好大個行李箱個個女仔，我好後悔無問你攞電話，估唔到錯過一次機會之後就搵唔番你，希望你見到呢個post再pm我啦

奉獻各位見到啱既就尻衝啦，最多咪柒一陣，又唔會柒成世既

大陸妹

應該係番大陸過年姐

攞到電話又點，之後咪有係。。。除非你係佢個type

除左後悔你仲識d咩呀，柒頭

博下都好呀嘛

屌我啦，屌醒我啦